女同事借咗我支螢光筆，兩日仲未還

我今日趁lunch time人少少，去佢個位到仔細揾，發現佢好細心咁將支螢光筆收藏係筆袋內格
究竟佢係咩意思

想你用你支螢光筆插佢筆袋

我頭先膽粗粗拎走佢支塗改液
好似交換禮物咁

訂情信物

偷野
洗定屎忽

用哂入面d液 加返d新鮮既落去

岩阿

星期六都要返工

同兵攞野洗還?

依個真

樓主通過肥絲審查

女人最鐘意有責任感既男人

屌 好變態呀

係 好proud

你俾個支都冇墨
你拎走個支係新買

咁返六日嘅巴打係咪全部有女

癡線佬

我冇女
不過唔代表d咩

女同事已經係你女朋友

唔算啦
溝女係要大膽d

依家仲係曖昧既階段

代表佢係偷筆賊